[3DS][PKM] USUM討論區 #21 每天變魔法 凍飲加十蚊

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

(英日中)

圖鑑/資料網站

(英)

常見問題

努力值點樣練先最快？

病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8

打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]

HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)

A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)

B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)

C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)

D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)

S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？

物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？

係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.2

可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？

要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友

然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

洗唔洗咁私心擺你老婆上頭post呀

Strong post lm

新post lm

你講完我即刻拉返上去開幅圖先知換走咗usum張圖

Btw 正評給副標題

正皮你個標題
好過FF多多聲

Adwin你怕唔怕出事

死啦 FF得罪方丈收負皮

終於刷到火鳥

瞪眼

跪求帝牙盧卡推薦性格

Sassy

呀head今日又話tvb好撚自戀
一定全部歌都係TVB嘅歌
我就收集咗以下嘅歌係近期HIT嘅
有無巴打可以幫手補充同仲有咩歌係經典

1. 胡鴻鈞 - 到此一遊
2. 胡鴻鈞 - 遙不可及
3. 陪著你嘔
4. Hana - 忘記我自己
5. Hana - 一輩子守候
6. 若雞 - 別再記起 (誇世代)
7. 愛回家

90速都玩TR?

我VGC16係美國就對過

因你打嘅神獸好多都係90速以上

直接上YouTube 搵tvb劇習主題曲喇

玩呀 甚至話佢係GS rule主流係玩TR
我覺得Quiet都得

邊背得晒 慘過背書

但見到下踢user就要換走了
頂唔得耐

感激

新謠言：某傳奇系列的初代重製版最遲本周會公布，平台：Switch 。

Tips:騎在成龍身上的少女.jpg

你老味就成龍

邊條女騎成龍仲要有圖睇 ？

求妙娃種子

Google左
見到有范冰冰

不孝有三大
你知唔知係乜

63歲成龍直接掛在36歲范冰冰身上，徹底惹怒李冰冰！

高登pkm post : google 啦

係

亂開Post嘅超能貓
亂Up嘢嘅傘電鳥
同亂放閃嘅瑪莉露麗

me 躺著也中槍

上個post證明到你幾不孝

個tips咁難估嘅
係咪某冰系神獸要出重製？
即係合體龍黑白果代？

首先某傳奇系列未必係pkm
我估機甲寶重製上switch

我估鋼牌王

聽講係洛克人x系列

第一句就講埋初代，咁都聯想到黑白既...
btw呢單個爆料人twitter 被老任極高速度和諧左
不過大陸有人backup左圖
佢爆d料同某張圖極度吻合，而個post發出時張圖未流出
1.細隻的寵有得跟隨
2.仍然是踩地雷式草叢，但有d會好似而家搖草咁畀你見到，仲主動行過來打
3.沖浪係騎 龍

你個tips係范冰冰啊嘛...

我覺得滑浪係背背龍係好似xy咁
用背背龍出滑浪先會有模組
其他都係一舊嘢

秘傳機器廢左佢啦好嘛

斬樹 推石 閃光 碎岩 飛天

仲有單車

其實是保留了騎行

條友有幾張圖都幾明顯...
故意在G8那一格上打X
某張圖的指令碼據說是電腦的Reboot
有一張大大的R字

講到似層層咁

唔係FF 開po =正評

反正都唔急
咪當睇下農場新聞

超 一邊講完重代重製
另一邊就就話you&me

我話埋今年無pkm出
實中啦吓嘩

pkm 內傷&新八

MK Player VS A0眼鏡架

想為內傷抱不平
點解成日都話佢mk player

妒忌內傷有女 , 不自覺中傷佢

想問多少少, sassy既帝牙盧卡除左TR同鏡光之外仲會配咩技?
見佢個特攻打擊面好廣下, 玩加特攻減速會唔會仲好

要頂earth power阿

龍星

仲有冇其實選擇
玩防禦向但放2招攻擊而唔係support向？

繼續求friend ball負電拍拍 lm

2招攻擊好D

ＴＲ進攻型

即係加特攻減速？

都得

Modest quiet 都唔錯

睇到自己下一粒閃seed要500frame後先有好絕望

升唔到啊

咁奇怪
你係咪去左反轉世界自己唔記得

我連地圖都未解哂啊
唔會去左第二個世界啦

有冇相 影下依家隻狗咩狀態

主機有無改過時間
或者遊戲帶有無換過機

改時間應該唔影響進化

隻狗有冇試過傳過去sm ?

啱啱一升28lv就進化到

唔該哂你啊巴打

原來未夠lv

無換過啊，買返黎全新

我都唔知咩事，啱啱打完場對戰升左28lv就進化左，不過進化到就得啦
利申 本身有玩日，為左黃昏狗先買埋um

我睇個盒寫25lv可以進既

解除封印啦

隻黃昏狗6xlv都未進化
又唔會咁神心朝早起身進
入反轉世界下晝五六點都唔進

因為game setting 反轉世界黃昏狗進化一樣要朝早起身先進到
好似係GF做果時漏左考慮反轉世界

剩係得一個可以進化已經夠反智
凌晨5點邊有人起身
下午5點邊有人得閒

老任仲當pkm玩家係10幾歲嘅𡃁仔咩

留名等睇成班自認17歲嘅出晒黎

有冇廢青幫拖進化黃昏岩岩狗

我果時都得星期日得閒進

校時間等兩日咪得

廢事喇

十七歲要補習準備公開試，呢d時間邊玩到

刷帝牙盧卡放加特攻減速同步，但出左modest

閃

係

點解你啲閃人手刷都可以出得咁快

你肯平時行路個時都拎出黎刷既話基本上幾日就會出一次閃，快既半日就出，性格另計
仲有其他時間都可以擠出黎刷，睇你可以去到咩地步

唔識閃

其實hurricane算唔算有用

好似專技好用啲

配蓋歐卡

咁課一隻算

毎天變魔法 凍飲加十蚊

每天飲凍飲 魔法加十蚊

每天飲十蚊 魔法加凍飲

外國洩密圖：

淨係睇到新天鵝堡

格離果張係咪mario

我懷疑個洩密人特登玩野整到咁朦
一係就拎d奇怪的圖要人猜啞謎

未必一定全部關pkm事
因為今次條友係翻譯果邊的職員
佢公司可能同時有翻譯其他game
所以相中內容可能混了其他game的內容

老任會唔會要求連狗del post

支持

屌閪啦
乜柒都睇唔到

話說韓國遲啲重播M10會配佈darkrai, 如果派番當年嗰隻有roar of time, spacial rend

想要

OT: ALAMOS
ID: 07038
Ability: Bad Dreams
Hold Item:

Enigma Berry

係咪依隻 ？

yes

依家d 學生妹發育好好
好多都係矮我少少
利申 176

伯母都發育得好好

你係咪少咁d野？

女仔要咁高做咩
心口發育重要d

心口都幾脹
不過一諗起依家d 學生會講蝗語寫殘體字同認係支國人

很想要吧.jpg

小畑巴識唔識玩架
識玩一定玩腳

人唔笑

你地都痴線既
當然係身嬌腰柔先易推倒

有冇人打999

即係同依貝影相的環節 ?

係
握手會

隻伊貝都幾得意
有得john我都想john

每天變十蚊 凍飲加魔法

我係波控

想問下呢種速(90<=速<100)既神獸有冇話偏向加速定攻/特攻好?
今次到黑白隻火龍

閃神者

唔洗刷
刷隻冰龍就得

咁又唔好, 可能有機會用冰龍夾佢呢

火龍我都係modest

另外練左隻Bold 未試過唔知好唔好用

呢種速既寵真係R爆頭, 速又差少少, 攻又哂左個中高速

升爆血屈啲非神獸機

用神獸就預左打神獸啦

有幾何有機會俾你用神獸屈非神獸

ff幾時直播神獸戰

有人同我打咩

飛花都可以打
btw封面神我就真係冇升過
地狗 基拉祈 夢夢 呢d 66都有玩下

Roy:

FUN玩場都OK既

要升100lv

重點不在輸嬴

聽tvb啲歌聽到好暈

重點係showoff

依家試唔試一鋪 不過唔開直播

真fun隊?

神獸fun隊?

單打不了,雙打OK

好呀

留名睇飛花隻隻閃神

直播呢

文字lo

唔知飛花個fun係指咩程度tim

照開直播但冇聲 o唔ok

快啦

想聽「我係大家嘅ff呀」

唉啱啱沖完涼咋。。開電腦先

成都隊萬歲

廢UP巴係咪對我隻月伊冇乜符

岩岩ko

好彩

頂 以為你1血巾..所以先唔—敢用地鼠

邊隻

我輸了

長豬哈哈

一血係MMQ到
btw 我拖得太耐, 應該早D出MMQ

廢UP巴好勁

哦 唔怪得咁有信心劍舞x2
good game 承讓了

你豬殺我咁多我都怕怕地 特別打我水母咁痛..嚇親

最勁果位關了台

我準備左新隊過幾日挑戰佢

早知係咁隻毒龍就換做隻正常D既寵
咁應該易打D

你隻毒龍醒咩屬?

不過你月伊先煩 好彩foul play 唔會殺到我班班+你唔知我有superpower

如果想傳SM 啲道具去USUM 係咪要一隻一隻傳?
冇得用BANK?

毒龍醒火
咁點解你隻班第一次見我隻月伊個時唔打埋黎

YES
YES

心急得濟放哂上BANK
聽日捉6隻野用黎過機先

THX 飛花

攻專 要小心出招

唔怪得打隻大呆咁痛

到底我邊個發明返工返學

此post 已完

屌 今晚就係 好淆

放多啲食女相呀內傷清

返工都好似考AL咁

慘撚過考DSE
班隊友話Free ride 靠我

你班隊友俾機會你發揮
記著落力d，話唔定幫到你過probation

一定過到

其實我係想過唔到

今個禮拜未有trimake紅綠版消息

我→係
打錯字

招定人今晚打66 /63先

過唔到probate唔係慘過自己劈炮唔撈咩

發夢
發左switch版
金銀背景音樂
但龍珠系列戰鬥嘅game
🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

過唔到proba = 公司炒我 = 唔洗賠compamy trip嘅錢

MK 小王子係tvb 撈邊個部門？

緊係綜藝

我收70 有意搵我

得罪講句最近tvb堆綜藝好垃圾
咩使徒行者降魔的綜藝化

do姐嗰個就幾得意嘅

想即時要既可以換我

爭生意？

比機會你休息都要爭

俾多十蚊有冇得面交先

你咪飛返香港面交lo

讀番書返黎份工萬五
但撈本行會否低左啲？

做得開心咪做住先

今日send咗cv俾自己公司hr報工

想做屋企保安員

Apply高一級？

高3個grade

我的話睇黎都係要由低做起
慢慢儲經驗

我都係最低做起，但係成間公司啲人走晒，佢又請唔到manager返嚟
反正啲嘢全部都係我做晒，不如我自己報返個位睇吓公司會點

天時人和

佢肯先得架，間公司咁垃圾可能直接炒埋我

我想問係咪鬥低人工？
我萬二

低到想死

好彩屋企附近返工
慳返d車飯錢

$0

好過我做狗

閃毒貝比韓版做公廁

今晚係咪可以係電視見到內傷

官方連張洩露圖都拿來玩

官方twitter 有人玩野在回覆貼左張解像圖應該是目前最高的圖出來

內傷應該玩得好開心

老公老公唔呀

淫賤估歌仔

內傷依家應該直落緊

亞軍 是咪威水

屌 準決賽灌咗兩大杯啤酒 醉撚到仆街

有乜獎?

啪啪啪

黎料啦酒後xx

搭咗的士返屋企啦

但唔係自己一個人

麻煩大家唔好係我fb亂講嘢

酒後亂性

請食加太賀就唔留言

佢無送
我本來都諗住會有100件花之戀比我

冇呀 你可以搞事 要打英文

近年好似冇咩聽到送帆立貝壽司

Big big channel search陳山聰會見到我果組決賽

同最後一枱影相 果枱就係我

Big big channel
仲要登入先睇到

染巴你仲即刻search

fb都貼咗啦

染巴都無加我fb

見到內傷搶左陳山聰鏡

唔係我 係我組員

內傷型過山葱多多聲

蕭巴依句最中肯

今次我想駁
但發現駁唔到
好快內傷就會因為張相而轉department

今年目標係拎飛躍
下年拎最受歡迎角色
再下年拎視帝

咁搞法
主席個位都有得你做阿

之前用自己twitter acc擔保今個星期公布果條友
今日又改口話27號

我自己都駁唔到

你地嘅話
會揀全英，定係中文嘅工作環境

內傷開始牙Roy化

中文

Roy蛇果啲係FF
而我係大家嘅FF

冇做打和咪冇送

應該係亂數

照咁睇都係得一隻色違姐

唔閃果隻先係清泉

英文
唔用會退步，中文唔會退步

講嘢廣東話，email文件英文

打畀我條友係鬼妹腔黎
但我叫佢send個confirmation email黎
佢都未send
咁打畀我做乜

星期六都要人地做野咩唔通

酒店24/7架嘛

Jobsdb真係好強

聽日mss有邊個去？有邊個唔去？

係咪免費開房？

我 唔去

有得打MSS 就好去打啦

係
睇住人pair pair入去
自己就棟左係度

其實我都想黎支持
但獲獲都有野做/要返工
加油

朋友影畀我
應該點買code最抵？

7仔買兒童飛 好似係

研究下先
係買完即刻拎code？

唔係你諗住幾時先拎

過左期先拎

我都有隻
點配招？

條友個名好似係百度教人亂數果位

星期六都冇人對戰？

4月25-6月30 pkm centre送潔咪
可以刷四隻

d人一pair pair去晒酒店開房了

有冇4p

你望下超能貓有冇上線

冇
連Switch都唔見老X online

明明我地夠人4p
冇台咁解

夠人？
你肯定嗎

4P -4

-4

有無66

冇閃

Lock閃啊屌

有冇刷得咁準確

搵人幫我rng咋 洗唔洗幫手

幫埋我刷一隻啊

FF已經失蹤咗超過24小時

應該同囡囡玩到天昏地暗唔知時間

好大雨

蓋歐卡

想問去POKEMON CENTRE拎配佈
係咪好似平時入CODE咁係果度選返WIRELESS就得

55

咁姐係要帶舊機去
Digital版

wireless所有語言版本皆可以收

我月同究月都係舊機digital
姐係要將舊機bank嘅球種寵傳去新機再帶舊機去日本拎米雪

FF今日唔黎做旁述

本來諗住嚟旁述，但屋企裝修嚟唔到

本來諗依黎旁述，但仲酒醉緊黎唔到

依家local 配佈係配刺蝟？

4月到6月係
我5月係日本
代領加10蚊

幾時俾帶你？

我都要

本來諗住黎旁述，但驚俾雷劈黎唔到

Roy sir

感覺上簫巴屌晒鬼

做咩事

新界西自己拎黎九龍東

運係要還的

蕭巴對blocked user

你今日冇去 ?
簫巴Roy sir打final
第一局Roy sir hax到簫巴由優勢變輸

我係蕭巴就唔忍啦
的佢入後巷Rock Side佢

第3場爆氣報牛40 Roy sir
冇時間俾Roy sir hax

turn 2後全部都快過roy sir

turn 2開始係秒殺game

打佢都懶

首發輸太多，難追

想睇

I know tai handwing chung

我同你打茄輪算啦

奶腳甲屎好啲

FF here

你有冇試過港魂退貨 ?
有的話程序係點 ?

冇呀 錢都俾左出去我諗好難退
一係send個email俾佢地試下

退貨係會貨換貨 , 但又冇講要點搞
唯有咁做

弊 , 要7日內聯絡先有得搞
挽撚猿

挽你老母

5pization

Pop子

此post已完

完咗好耐

橙

3點見工
有咩要準備？🤔

準備好一隊64一隊63
打贏經理就過關

好，一入去就同佢隻揪

等睇見你個個係FF, 要同你打BO3 66

ＦＦ經理 sick leave

打FF秘訣
同佢講FUN隊然後用廚隊秒佢

條hr啲英文廢到叫我用英文答

佢廢仲叫你用英文答係咪姐係玩鳩自己

用英文撻返佢轉頭

咁就搵到工😑

r帶le也 留學生咁吃香架咩

我 one take pass
你話呢

曲線哂命

仲要係高過正常依份工嘅average salary
忽然覺得自己讀番書原來有用

Shut your mouth please

肯定係個女HR見你靚仔大隻所以加多你幾千

我唔肯定
但成個面試我都覺得畀條中女視姦

Bbg都開始牙roy化

Roy全部都係Roy

GeneROYlisation

好快成個post都會被感染被roy化

新垃圾卡瘋狂起手牌掉垃圾

回收勁喎

香港時代廣場帶俾你「精靈xxx嘉年華」同你共度初夏時光!
到時有攤位遊戲 ，電子遊戲，仲有儲印仔活動! 還有大家最期待的皮y丘見面會及皮y丘跳舞表演! 我哋同皮y丘約定你嚟一齊玩，到時見~

收返入DECK冇咩用
除非就爆DECK

In 垃圾 We Trust

真係冇人得閒生隻友友球負電拍拍比我?

係咪訓唔夠
點解頭post QnA咁3D

黑bg會咁

你改架喎啲色

為左慶祝d report交哂，今晚開gay生俾你

求狩獵球

你都未俾list我

1Q題，如何係1秒內分辨隻冰柱係咪閃？

順便求埋推薦性格

蕭小姐表示: 我一秒就將佢變成閃

呢排有d感親，唔飲得凍野

屌出咗完全封鎖之後我就變咗爛gag王

(Show blocked user - bb)

modest

到時代廣場放置精靈球

啱啱都想提出modest
另外飛花 得閒既想r隻友球傲骨鳥

精靈球=霹靂彈

BB...

你唔恨得咁多

雖然skip咗你好多frame, 但都係想問下飛花其實你齊閃未, 仲洗唔洗生比你

唔駛介意skip我, 因為我已經skip左你地好多次
如果唔介意就繼續生俾我, 我都停左一排冇生閃

召喚日語達人FF

小弟識五十音同小量日文生字

有無方法可以一個月速成日文到可以普通溝通到

你諗住點速成先 ?

起碼速成到可以比人囡囡覺得你係識日文咁

識26個英文字母同小量英文生字

有無方法可以一個月速成英文到可以普通溝通到

一個月呀
去書局搵d常用日語背左佢lor

學語言邊急得黎架

小田廢up依家拎野

剩係想呃得下人的話去到識得睇日本零食的標籤已經足夠
咁的話好似FF咁講搵本書記下d vocab囉
真係有個蘿蔔頭企係度同你對話的話就唔好諗咁多了

其實只要扮到下嘢就得

我剩係識いくら これは そしてか

租個唔知咩翻譯機

やらないか ?

老老竇竇
識女仔唔係show自己d英文能力仲好咩
仲要係外國讀過書 , 用呢d嘢好過用日文冧女啦

去日本
要大家指手畫腳
鬥唔識先好玩架嘛

now ok?

一個月想學到識講兩句除左問幾錢果d真係難d
到時日本仔真係以為你識講多兩句你聽唔明又係柒

係喎 , 唔記得左內傷要去日本
咁內傷要溝女係想要威d嘅

同意
帶部翻譯機更佳

NOW

我係咪已經add左你

好似幫你check過TSV

啱啱收工 now？定想再夜d？

ONED

Coming now

tsv我自己check既
但你好似比過三隻出奇強我

唔記得了

見到你
我ignウイン

邀左

咁架仔聽口音同發音都聽得岀的
一個月速成d發音點會流暢

剩係學幾句問幾錢、落order、埋單
同埋諗定想食咩同去邊度 , 記定d名的日文
應該都威到下

再遨

Thanks 飛花
保母魚勁野嚟 for 66 雖然呢隻唔係我生

感覺太冷門

要講到日本仔以為我係日本人都唔知用左幾耐
埋單講句お会計お願いします好夠啦
埋完加句ご馳走様でした應該夠女女出水

多謝飛花比種

定位同你隻月伊差不多 我下次帶佢玩下先

另外數數目的話係用一つ、二つ、三つ…九つ、十
我唔識日文 , 第一次去旅行果陣交俾個fd講日文 , 果陣佢用錯左
俾個待應指正返
內傷記住唔好咁柒

好多日本jai係度

其實買野果陣就咁一つ二つ又係死
買唔同野可能會唔同量詞

開返X刷負電夢特唔知又要幾耐

問人拎應該係最快

都係花名知我心意

球人不如球己

儲球種第一步就係要儲夢球先
咁就唔洗自己捉夢特

得一個月記唔到咁多
量詞我都係記埋こ同枚就算

呢度唔會有嘢缺 , 一定伸手最快

頭先講埋我咪生多隻俾你

高手教路係唔同啲

依家呢
正電夢特出左幾次都冇負電

點解唔去ORAS捉, 有dexnav一陣就搵到

日文真係多special case到傻
記極都記唔哂

飛花得閒幫下我
狩獵球
毛毛蟲 蔓藤怪 芭瓢蟲 綿球 比卡
天然雀 長尾怪手 榛果球 天蠍 布魯
赫拉赫羅斯 熊寶寶 鐵砲魚 小小象 大奶罐
橡實果 蘑蘑菇 懶人翁 朝北鼻 煤炭龜
晃晃斑 沙漠奈亞 太陽岩 變隱龍 怨影娃娃
熱帶龍 海豹球 鐵啞鈴 銅鏡怪 圓陸鯊

我as
冇負電拍拍

但我剩係要一隻半隻

想問下各位依隻乜驚

依家拎唔拎?
好彩之前生左隻夢特閃, 唔駛上bank拎種

拎呀

飛花邀我啦

飛花隻閃負電係nest ball?

呢隻野個綠色偏淺, nest我覺得襯過friend

所以一個月時間真係記唔到好多嘢，內傷盡記啦
不過真係用錯用詞問題都不大的，反正人地教返你，囡囡都聽唔明啦

聽朝再算
另求mega阿勃梳魯單打玩法

突襲 火噴 十萬 冰光

搵d咩旅行實用日文記下啦
ひとつ-いつつ背左佢夠用
日本人有時都係鳩用

性格？

隻冰柱好撚難睇

閃左同冇閃都唔知有咩分別
真係要睇實出場

加速減防/特防
或者 突襲 大字火 打雷 暴風雪都ok

點解物攻高咁多但三招特攻

直線曬自己錢買智能電話

內傷有冇諗過囡囡識日文

依部仲係你第一次係澳洲見到我用果部黎

3583隻閃火貓除左下馬威仲有冇招要遺
冇既我生架啦

冇lu 就咁

拎得

食埋飯先

好

學語言冇得速成架 萬一條女識少少都睇得穿你係扮

呢句中肯

呢隻係 pubg AKA 食雞

我splatoon2一開始個3個rank終於上哂S+

屌 好勁 玩左成年變高手
下個目標係rank X

我而家間唔中開黎過下手癮咋

エリア 又跌左落Sアサリ 又冇打過咁

搶塔上到A-俾人秒返落B+，其他都係B

你是我的目標
等出左S+X先再搞rank, 幫我西走D S+幾十

我同你一樣

風律都咁講
唯有係咁啦

你哋用pro制定joycon玩？

JC連埋部機拎上手玩

我試過用pro制瞄都瞄唔到，都係要成部機拎住先得

冇計, 我拆JC出黎/用牛角既話會太輕隻手會震瞄唔準, 成部機拎起因為有重量隻手會定D

成部機係好瞄啲 但好攰

單身廿幾年既功力, 依家終於可以大派用場

會左右唔平衡

飛花有冇閃想生
不過冇S冇夢特

你睇下邊D方便你, 是但揀左D
Timid Net/Nest/Friend/Premium Caterpie
Adamant 普特1 Fast/Level/Luxury Ekans
Modest 普特2 Friend/Love/Premium Jigglypuff
Timid 普特1 Fast/Luxury Pidgey
Jolly 普特2 Friend/Luxury/Premium Kangaskhan(遺捨身衝撞)
Timid 普特1 Net/Dive/Moon/Lure Venonat(遺接棒)

以為入錯post

你得閒既就比種我
唔急

有冇得求其捉隻白波綠毛蟲

依個冇問題
咁你等一排就會有

花花我d狩獵球呢

你要成箱就等下啦

咁我孵返d新嘅球種比你

唔駛
冇乜心情執個list, 俾D垃圾我等我安心放/trade走佢

咁比30隻花舞雞你

垃圾都不如, 拒收

特登唔爆蛋咁傳俾你

拒收list: 蛋, 花舞雞, AuSLove

其實我係用飛Z打死咗邊隻令你咁怨恨

所謂最難忘的就是從不曾想起卻永遠也不會忘記

有無人知可以點先睇到youtube落嘅廣告

Google 啦

Google咗
Answer is no

唔係應該想飛左佢多啲咩🤔？

我要搵返公司落咗隻ads
大海撈針

喂內傷, 毛毛蟲同綿球係乜鳩黎

巴他蝶真正退化同金銀果隻綠色蜘蛛

線球?

綠毛蟲同線球?

係毛毛蟲

就係第一隻果隻

以為呢隻野叫毛球

官譯開始侵入pkm玩家嘅回憶

內傷做新蟲系小王子？

毛球係支那譯名

同你講定先, 晃晃斑係我個list到mark左係unavailable(跟第6代睇)
太陽岩 鐵啞鈴 銅鏡怪 呢3隻因為個時冇得遺所以亦都冇儲

我係飛行系大師

因為對佢冇乜回憶所以先用官譯

咁呢隻冷門d , 唔記得舊譯名都唔岀奇的

鉗刀甲蟲
冬凡
鐵腕

卡斯

呀凱西都起碼係統一果陣先改名

含你條jer jer 含你條jer

聞你條jer jer 聞你條jer

你
過黎

to內傷, D寵生好, 搵日得閒trade

星期日MSS final片已up
大家可以重溫呢場運氣之戰

咪又係第三round決勝負

好多人睇完第3round之後好有興趣想知Show blocked user點贏第1round嘛

係咪FF旁述 唔係唔想睇ROYBLOCKED

反敗為勝 點都好睇既

雖然冇FF旁述
不過有觀眾的熱烈反應俾我地感受到sbu幾有「人氣」

冇講到依場世紀之戰好可惜tim
Roy sir差一步就做到第一次冠軍

注定亞軍

睇錯法定亞軍

今年有幾多傻豬會去打世界賽？

問錯問題，應該係有幾多去到
簽證

佢咁鍾意自稱小智，咁咪fit晒

How to get 30CP ib last few competitions?

How to get 30CP in last few competitions?

pay to win

簽證唔難，CP就......

你估玩PKM個個都係好似FF咁係讀一大咩

已有簽證

咪得FF同酒粒
廢柴要讀山區農村學校

#metoo

痴線
你地d山卡啦大學的學生已經屈爆好多人機

簽證關咩大事架咩

有degree容易搵到要commitment 既工，唔suspect 你飛去做黑工咪易批

三大英文啦啦聲

FF

殊
FF荃新天地個下真係英名盡喪

FF話佢只係因為唔識d pkm同招的英文名所以先會用煲冬瓜去採訪
我仍然相信FF的英文能力不會令薄扶林大學蒙羞

醒唔起我去到睇劇場版差d叫左人買小童前賣劵

扮

扮細佬啦

點解一個二個都咁有錢去日本

好耐冇去過日本了

我2016年6月到依家

有咩工冇commitment?

算啦唔深究，其實佢見你唔靚仔都可以作個故仔reject你

試下去搞簽證先...

去美國真係好麻煩

好貴WO

想check下自己靚唔靚仔

I love Pokemon.我就是成功的例子。

Rich son

可能靚仔得制驚你去到做PTBF reject

金剛棒唔貼圖了

遲啲韓國配佈Fly+Surf比卡超, 幾特別

舊野返炒黎, 我都有隻

gen 7標 利申冇PCO超

配佈大師想要既話好快就會有

me小薯, 你同風律先係配佈大師

咁我唯有認命啦

有啲想飛去韓國自己拎 反正幾近 韓國兩日一夜應該夠皮

為左隻game而飛
真係好癲

為左配信可以去到幾盡

我人係係日本嘛 飛過去只係一個鐘 又未去過
最重要係韓國配信好值錢

外國D痴線佬閒閒地一個人幾十餅帶for拎配佈

內傷幾時拎野
俾個時間我

時間夾到花費又唔貴的話都OK的

風律向著外國痴線佬又再邁進一步

近來我部門開post請超過廿年冇請的trainee
份工最低要求中六 , training完+讀完書後坐正的posting都只係hd都做得的工
呢份咁的濕鳩工都過千人apply , 當中仲要唔少bachelor holder
真係為依家的香港感到悲哀

好多人為咗有工做 bachelor holders做閪工都制

比個example就政府工最低級的CA/ACO每次開post 申請者佔最多係副學位程度，而學士畢業都好多人apply

正苦啲9800實習？

六或日吧 忙到抽筋

痴線佬
順手過去執埋部韓版3ds啦

唔啦 下一作都係switch 啦

你呢期去可以自己順便去買埋Darkrai幾好喎

最大問題係唔識韓文

韓國識英文都OK

其實佢已經係你口中既痴線佬

咁又唔夠, 我見個D幾十餅帶(每一代), 幾部機, 稍為公廁D既code每次都有二百幾三百張

支那話好似都OK

唔係interm , trainee都叫做係正式公墓員
trainee以前係請d中學畢業的黎做 , 供埋佢地讀書
等學成師就坐正正式做technical grade staff
不過成個正苦已經好多年唔請trainee , 我唔係聽d前輩講都唔知有d咁的嘢

幾時開2a3o

呢期興每代百幾餅帶 Day 1就400幾張code

唔撚想講支那話 希望講日文英文應該生存到

同埋又未必真係去

咪係 我得十二餅咋

不過SM真係太唔值錢

唔知 , 唯有每日上CSB check

趁後生癲下都好呀 , 好過返到香港之後先後悔

你老味我已經後悔緊

召喚另一位後悔緊嘅@布村村友

你去過南北島咪算係咁

無去南島
Budget同時間都唔夠

有d覺得好幸運當年係用日文版玩Pokemon，唔識讀都認得晒招名道具精靈

日文當然識 但係有一黎時間冇打實機戰鬥淨玩PO 都學左好多英文

學左50音就會識讀架啦
易過讀英文名好多

起碼㗎仔post report我都睇得明七八成
資訊係vgc黎講係王道

我識片假名㗎

咁咪可以同FF係直播一齊大叫日文Z技名

FF都唔叫Z技嘅

開FTV練口才果陣又唔順便練埋呢樣

下次同佢練英文

染巴竟然特登去搵

其實呢樣野已經傳到街知巷問

之前有望到

竟然
坊間係咪普遍都覺得今次RVD請trainee好濕鳩

幾19係政府工就狗衝啦

咁都仲記得

小妹我冇錢周圍去
連後悔嘅機會都冇

家下見到係政府工
都衝架啦
我就算依家做緊酒店
等學歷審查完左都會去考督察級紀律部隊

食少支煙都夠錢啦

不煙不酒
做運動健康人生

態度正確

始終人工同穩定真係好緊要

終於有消息

除左路邊社消息
仲有冇正傳嘅資料？
唔係話上星期會有消息咩？

又話27號

噢，原來係27號

邊個巴打唔記得拎

殘體點會係巴打

我想知邊日有特別野送 15號要走人

仲要太陽月亮

又係強國人漏低既辣殺

細個386嗰陣成日好想要本圖鑑
但屋企人係都唔買比我一得閒就去書局揭

早兩年pokemon go最hit嗰陣，啲書局拎返晒啲珍鑽圖鑑出嚟賣

會有人買架咩

有呀，得閒都見到地鐵有小朋友拎住

過去搶左佢本書

極危險

今年應該日日都有

上年淨係得一日有百變mimiq

FF 我應該幫唔到你買工口漫畫了

內傷成功由A3變O4

只係叫佢條team收留我一齊玩

遲D叫佢收留你入佢房一齊玩, 內ching識玩

( Show Blocked User - 內傷小王子 )

係女人面前 兄弟(巴打)算得係咩呀
食女啦你

唔通會咁樣慢慢出返set1 d波
買買買

紅波藍波已經積左幾個

等緊夢境球

要訓覺先買到

蘿蔔頭有無買紙皮？

未買

好返啦

九成啦 最近d菌真係好惡
或者我愈黎愈潺

睇過片 好似好悶喎

唔好打咁多丁

i never j

Snack world呢

感謝讀者超能貓提供笑話

人地屌女洗乜打丁

中

覺得佢彈琴個概念幾好
買黎同囡囡玩都好

岩呀岩呀
但我冇囡囡就唔知買唔買好lo
都係等聽日毒撚自己玩戰神算

戰神

紙皮玩佢現成果D可能玩一陣就悶
但如果玩家發揮到Toy-Con個價值既話就好多野玩

冇Lin

下星期1小時Special
水蓮有新歡

避雷針

你講卡琪？

ポケットモンスター サン＆ムーン スペシャル
有劇場版新情報

其中一隻大奶罐

你要blocked幾多次

決定收一收pkm皮先
毎日練2個鐘日文

21314

也咩嗲二菇二菇奸巴爹

雪高易撚大唷

哦多山也咩嗲

煎煎哦依絲

唔識日文 , 上面咁多位巴打講緊乜

我明明打緊中文
似乎巴打係識日文, 誤以為我地打緊日文

咪就係
明明全部都中文字

我以為係日文漢字黎
所以咪話我唔識日文

欺空巨金

輪唱team有冇得玩
高速手
雷霆彈/敏捷蟲/KOKO

順風手
叉字蝠/龍捲雲T

打手
Y噴
立Z
電束木
仙伊/SM水主

講個笑話：Kommo-o

haha

仙伊/SM水主打到掛

Kommo-o

haha

但係人地換格龍果一turn就幾乎浪費咗
果turn除非讀中人地換格龍上場而唔用輪唱或輪唱攻落另一隻，如果唔係果turn的輸出就只有一下60攻的輪唱

場上面有妖你放隻格龍出黎?

反讀心
讀你怕我怕你隻妖唔上格龍而唔出妖招出輪唱所以派格龍上場

咁怕格龍呀
送俾你地既超Z貓手超能貓in輪唱隊
easy-win

超能貓學到貓手 ？

點會唔識
惡心貓手

啊頂係喎有蛋技
但係點用法？我唔係好理解到

輪唱係點既招？ 先發唱60攻 另一隻用的話就會"即時"跟住唱120攻嘛
咁只要超能貓先制貓手開輪唱=另一隻都可以先制出120攻既招

然後遇到格龍一個超Z精神念力轟佢落場咪得

咁即係全隊除左FF外都只可以帶輪唱唔帶得其他招 ？

仲可以帶保護 貓手抽唔到保護既

除左超能貓外其他既廢柴小精靈 有需要其他招咩

巧勁呀超能貓

裝招踢倒踼隻超能貓

召喚一腳踢FF.gif

唔洗Z啦
fairy skin輪唱

防音呀ching

quick attack都撞死佢啦

搏佢防彈防塵

btw三個特性之中唔係應該防塵最實用咩
防胞子果d

單打防塵唔錯既 雙打我諗高音滅歌出現率高過胞子怒粉掛

WCS rule 92.7%防音

格龍Z咁強勢，正常都用防音

怪就怪飛行高音波同妖精高音波

我是咪被blocked
無人quote我嘅

內清咁玻璃心好難溝女喎

畀女溝

星期六／日坑口好似有爆旋陀螺比賽

Nintendo, Creatures Inc. & Game Freak register a trademark for ウルトラシャイニー (Ultra Shiny)

圓廣鐵定留守3DS

唔想玩第三次呀

叫得shiny係咪全部pkm都閃

飛花會棄game

「你所不知道的阿羅拉」

我賭100粒升級糖
都係無圓柑球超能貓

玩第五次都未出聲呀我

如果 sm minor change+圓廣+冇圓柑球超能貓
我棄game

咁你都幾m吓

唔求d咩，剩係想今次可以溝莉莉艾

出左先再講啦

gal game?

Pkm的新嘗試，吸引新玩家

訓練員自己同其他訓練員配種

圓廣令訓練員的「交流」更進一步
係圓廣上認識來自世界各地的訓練員吧

唔好再用XY個柒碌Engine
故事幾好系統點正都比個Engine搞臭哂

Hi, I like battling female preschooler

FBI.jpg

危險過ff

呼叫芒果瑪莉露麗

蕉嫂你老公好危險

我成功召喚到蕉嫂

咪撚到出

上高／連登上到有老婆
點解我仲係a0

下 A0你都夠膽上黎?

21歲(A0)

蕉嫂表示 我就是蘿

.......

唔屙屎啫 但蘿就起碼要有麻冬咁至ok

對不起
我走了

我已經潛左水唔夠膽上來了

決定識到女友先上水
唔知到時我死左未呢？

同囡囡食完dinner

食💩

內傷想完全被封鎖？

Ultra shiny
仆街

ultra shiny shit

啱啱同佢食雞食到依家

又唔同我食雞
我女友都嫌我淨係同佢食

今夏の横浜イベントには、なんと･･･!!

┏━━━━━━━━━┓
┃ イーブイも ┃
┃ 20匹登場 ┃
┗┳┳━━━━━┳┳┛
┗┛ ┗┛

イーブイ大出世です、皆さんの応援のおかげです😭😭✨

個個都偽毒
依度仲有冇清泉

真•究極•清泉

我ultra shiny清泉

其實偽毒又有乜可怕喎
生命滿希望 MK下一個

身為一個真毒 , 今季好多動畫想睇
但又冇時間睇 , 是否可悲

真毒又點會無時間睇動畫
擺明偽毒啦你

忙到拖都冇時間拍

話說我尋晚問囡囡點解會參賽
佢話見我參賽咪一齊參賽玩下囉

咁代表乜

進化番做O就走啦

人地女仔
講到咁出都唔明？
代表佢想同你做愛囉

我係純愛派

打少做
做你喜愛嘅電競運動嘛

話時話條女冇話玩pkm好幼稚咩 ？

無喎咁又
佢自己都幾鐘意打機

Btw 我講緊參賽tvb果個annual dinner
唔係pkm

屌以為條女咁有趣同你玩pkm

得蕉巴先會享受到

唉
唔好話pkm
我女仔朋友都冇牙.v.

禾刀芼囡萠苃牙

內清放撚廚？

星期六放假放乜嘢撚廚

以為你返6日

返五日但工作時間多過返六日

慘

點解得返我同你

個個都現充出晒去

毒到自己一個人玩緊卡 , 慘

自己去左打羽毛球

今年送伊貝

有新伊貝進化？

我覺得GF唔會打破伊貝只會有特殊系攻擊屬性嘅進化

唔明 講緊三世代既分類？

Yessss

格鬥伊貝

可能遲下四天王各一隻物攻伊貝

鬼伊貝

幾時會出隻雙刀薄過紙或者高雙防伊貝

月伊未高雙防

蟲伊貝

其實仙貝都唔差

物防低

可能我HC仙貝
啱啱烈咬陸鯊岩Z打唔到我一半

岩Z唔係屬修啊

要地Z先知真章

有無人玩HB

HB冥想

再接力

今日第一次行k11間Pokemon 店
咁細間嘅

土地問題

this is China Hong Kong.JPG

果間垃圾黎

最主要賣貨嘅
竟然係出面嘅counter
而唔係間店

次次見到呢2張圖都好想笑

騎在成龍身上的少女
到底係堅定流🤔？

成龍騎在少女身上應該比較有可能

潛入澳門

好肥

傳言係咪話27公佈

Pokemon已死
Lihkg pkm post 已死
FFTV已死

死左好耐啦清

3ds部垃圾機生存咗七年都幾勁

玩咗7年依部毒撚機仲勁

今次真係要多謝mh

我冇你地玩得咁耐 , 岀黎做嘢先有錢買呢部毒撚機

掛住玩gow

走啦死索狗

冇囡又要走 索索又要走
依個post冇人架喇

冇囡唔駛走
青頭要走

咁我要走了

話說你又話resign
幾時last day

再見了咁多位

加人工留我 又未搵到工
忍多佢一排

跳個舞又加人工

跳2次加2次
返唔夠1年

難玩過dark souls

垃圾公司死都唔肯加
等新老細嚟再唔加就同佢攬炒

我雖然都狂死 但好似易過ds
ds我連活死人之城都出唔到就棄左game

你唔係周圍apply咩
btw tg gp係咪死架啦?

Dark souls 3差最終boss就1lv爆機
等remaster等到頸都長

行頭太窄好難跳
最近apply返自己公司manager level

你公司幾大呀
inter-promotion?

全公司3x人
我做緊嘅嘢得我自己識，同行加埋唔夠20人

同行加埋唔夠20先易跳草群舞

係我就走啦
垃圾數碼港

星期五你幾點先走到

要供樓唔敢亂跳，同埋總公司太弱智可能就咁等我走

前日？ 8半囉 然後同班同事係cwb打邊爐11點幾先返到屋企

薄扶林水浸

我知
7半車要8點15先黎到

我架車遲咗4個字

都早過我放工

上班台？

水浸果陣咁啱放工
未試過出港島要咁耐

個鬼佬保鏢

蔡司都係數碼港 ?

推一推post先
今晚有冇人玩下66

God of war=仔仔無雙

有人玩我開台又點話
如果無人叫我食雞既話

hi

靠你開台拯救pkm了

排隊

得叫我 0533-6081-2290 Alan.Kit

如果內傷開台+夠4人 打完66可以4p

排64

升左新一隊同你打

差多陣電

可以打了

fc? 唔記得有冇加過

一定有

好
執下隊先 好似未同你打過

Oned 989898
你邀我

內傷又話開台 應該去左食雞

0404 6854 3134

原來無加

左手食雞右手食女

added

coming

你邀我

??????

你斷左

mo ar

黎多次 希望今次冇事

讀錯

唔係
咁啱果日有個客係海怡果邊

走果時就咁啱爆左冇耐
去到廚藝學院即刻要調頭
落返數碼港果邊走

塞塞下車見到前面架係貝沙灣果邊轉出黎既車
調頭返去繼續塞

係人都知火貓係斑斑殺手

我另外2招可ohko架
可惜哈哈

你咁勇

出事啦

gg 咁大力

冇左水母難搞

直衝熊只係煙幕

三隻都怕火

好彩你怕地哈哈
險勝

我仲有其他隊 打？

ff打唔打

打乜先？

66
冇人打我轉下珠先

我打

98

coming 用頭先果隊 呢隊未同你玩過

５分鐘後

我已在線
roy蛇你等陣邀我就得

Ready

gogogo

做乜出5隻

Again我帶小左隻

ok 你再邀吧

呢下風靚 可能反超到我

我輸
Gg

good game
你m血翼玩特攻？

如果你龍舞一round 有機會贏我..
睇下蔓騰頂唔頂到一下

聽日又要返工了

又係蔓藤

做酒店=星期六日都要返

我愛寵
準備整多1-2隻
有d頭盔物盾+ hp fire hp ice 都要整隻

返7日輪姦休真係慘過食屎

一擊必殺你

pt做緊酒店老救
發覺酒店福利真係幾好 (當然都辛苦 )

我地有個長通
不用返夜
一個月得六日假😢

誰人說浸過咸水嘅人會有成就

未畢業真係好幸福

老救即係救護？

其實都ok嘅
至少我地一搵工就即請

事實係因為我地返黎個時間無fresh grad炸

都好嘅
冇乜競爭

然後公司大換血
一個人做七個人嘅嘢又請唔到人
真係屌佢老母

救生員呀
而加返工包飯食都唔錯

真係幾好
同埋我做fo真係好得閒

公平咩

返9個鐘
有5個鐘發吽逗

返9個鐘
有11個鐘都係忙緊

番到黎就到我乞食

唔好返啦

感覺上超能貓會買

我都係咁話

見啲FD 出左國就會叫佢地
留到就留

搵到工我都唔想番黎

992

993

994

995

996

997

998

999

1000